動漫界最佳柒頭

有冇人夠佢來

orrrrr

樓主最柒

日番谷
傑諾斯

絕好調

就連牙

一定係柒番谷

柒番谷邊有得輸

三代火影

大雄

無道具 -> 俾人烚
有道具 -> 俾道具烚

柒遼啦

屌你

柒達唔及柒番谷柒

柒番谷講就話屍魂界百年天才，睇完都似，輸咁多次都死唔去。

呢幕真係feel到作者既惡意

久保真係好憎日番谷
臨腰斬都要佢出場要佢柒多次

我是來用暴力擊潰你
冇可能柒得過呢幕

柒番谷 其他人可能係大意/做二弟俾主角恰
但佢就一定係廢中之廢

未入黎都諗緊比達

唔係野比飯咩

隊長黎講應該勁過拳閪
但係就一定係柒中之柒